蝗蟲係香港偷野，Yahoo班藍屍話美國都大把人偷野又唔見你講?

五毛狗真係好撚恐怖

on9

我覺得香港人先恐怖，明明偷嘢好平常的罪案，結果又蝗蟲又咩咁。

又是香港人的錯

蝗有撚腦呀。

咪on9啦支那人有無犯案都係蝗蟲來架啦, 屌你大陸仔就死返去大陸壇啦

支那五毛：香港人唔包容

大陸偷野唔過二千只係行政拘留10日，個大陸妹以為香港都一樣

偷左$2400喎好似

咁你咪答佢美國都好多人偷野, 咁呢條蝗蟲拉得未

蝗國論壇d蝗話: 又有機會畀港狗罵大陸人。

班五毛狗好惡架

支那狗偷野
香港人錯
香港人偷野
同支那狗一樣
所以話支那五毛狗目標之一就係唱衰香港人
上面咁快又有一條

優美開始
又一隻支那狗

川口春奈#3935, 183cm#35420等支那狗死哂去邊， 唔上水留言屌支那狗， 又話自己唔係支那狗既， 點解唔屌支那狗

仲有咩咩妹
JR
香港鍵國
平時維護支那
依加唔見晒

又多個明眼人

我出靚貼都會引一班五毛狗入㴝架啦。

去哂偷野？

五毛集中地出晒名仲有人去睇

都要睇下班藍絲講乜先1得架，唔係又會話我地偏聽架啦。

臭虫論?

係蝗蟲論先啱，蝗蟲做乜事都是對的。

藍屍
邊啲人係美國偷野關我撚事咩
我只想要知道咩人係香港偷野
總之唔理中國人又好本土香港人又好
偷野既就已經係蝗蟲啦

蝗蟲落㴝香港偷野，搶野做支都係新聞?

已經好俾面支那
班蝗蟲落嚟搶床位搶學位搶職位搶單位搶車位搶舖位都冇報仲想點 未來可能仲要搶埋靈位

好人好組點會偷野

大陸假學歷都要港人包容

都是港豬厚多士囉，條蝗女連偷兩間都無事，偷第三間有港豬多事囉。

港豬已經無乜野包容唔到啦。

JR 條契弟又話人屈佢啦

重之蝗蟲落㴝偷 呃拐騙，港豬都唔可以出聲啦。

五毛狗㴝架，可唔可以介紹我識？我最中意五毛狗架

要對比，就搵番外國遊客嚟旅遊有無偷嘢啦，無啦啦講美國國內有人偷嘢做乜柒？

咁既post堆支那狗唔會入黎

支那狗黎黎去去得幾招， 偏偏咁既post唔敢入黎推， 太明顯， 支那狗改不了食屎

藍屍個腦都係屎㴝，佢地邊識諗咁多野

屌。一件生癌五毛都冇

梗係啦， 其他post就話自己唔係支那狗， 但咁既post就永遠唔入

班五毛狗去哂哎夫打飛機啦

班支那狗推緊落井下石post ,俾佢地推到2

係連登？

yes